指數上落係人定，股市短期內唔會大幅下跌因為全世界都會頂唔住

全世界都失業率高
公司倒閉
世界政府唔可能任大戶玩雪上加霜
指數暴跌會害死好多人
美國歐洲支那全世界都唔想暴跌

疫症已經搞到人類崩潰咁濟
人類唔可能會係自己崩潰時插自己一刀
大戶同政府係息息相關

況且買跌嘅人係用"閒錢"
而股票/買升嘅錢係用黎"救命"
分分鐘會破頂爆升去 搶閒錢都唔出奇

買左好撚多?

越多bad news 有時係越大機會爆升
尤其係實體經濟出事

Put左未

爆升 慢慢升 慢慢跌 橫移
我都覺得有可能
暴跌應該唔會